拜年祝賀語

想問下
「新年好」 係咪大陸人先會講？